
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xxnet.dev@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-24 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-29 12:00+0800\n"
"Last-Translator: Emphasia@github\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Switch ON to submit setting level"
msgstr "切换到 ON 才能提交设置级别"

msgid "Passive mode consumes less system resources"
msgstr "被动模式消耗更少的系统资源"

msgid "Customized an adequate value for your network connection. large values will provide a larger bandwidth limit, but may result in tunnel connection unstable."
msgstr "为你的网络连接自定义适当的数值。大的数值会提供较大的带宽上限，但是可能导致隧道连接不稳定。"

msgid "Submit setting level"
msgstr "提交设置级别"

msgid "Setting level"
msgstr "设置级别"

msgid "Passive"
msgstr "被动"

msgid "Conservative"
msgstr "保守"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Radical"
msgstr "积极"

msgid "Extreme"
msgstr "极端"

msgid "Connect receive buffer size"
msgstr "连接接收缓冲大小"

msgid "Scan Settings"
msgstr "扫描设置"

msgid "Scan Log"
msgstr "扫描日志"

msgid "Import IP"
msgstr "导入 IP"

msgid "Export IP"
msgstr "导出 IP"

msgid "Check IP"
msgstr "检查 IP"

msgid "IPv6 Tunnel"
msgstr "IPv6 隧道"

msgid "Teredo Tunnel"
msgstr "Teredo 隧道"

msgid "GAEProxy Advanced Configuration"
msgstr "GAEProxy 高级配置"

msgid "Your browser is obsolete. Partial functionality will not be available."
msgstr "您的浏览器版本过低, 部分功能将无法使用。"

msgid "The latest Chrome browser is recommended."
msgstr "建议您使用最新版本的 Chrome 浏览器。"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "All IP Number"
msgstr "总 IP 数"

msgid "Left Number"
msgstr "待测 IP 数"

msgid "Good IP Number"
msgstr "有效 IP 数"

msgid "Run"
msgstr "开始"

msgid "No response from process: "
msgstr "进程："

# msgid "GAEProxy"
# msgstr ""

# msgid "XX-Net"
# msgstr ""

msgid ". It might have already exited."
msgstr " 无响应, 可能已退出。"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Public AppIDs used by default"
msgstr "默认使用公共 AppID，保存多个 AppID 请用 | 分割"

msgid "The public AppIDs are disabled to access videos or download files."
msgstr "公共 AppID 不能看视频、下载文件。"

msgid "How to apply"
msgstr "如何申请"

msgid "Attention: inaccessable before AppIDs are deployed."
msgstr "注意：AppID 部署之前无法使用。"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Advanced tricks:"
msgstr "高级技巧："

msgid "By the configuration file"
msgstr "通过文件配置"

msgid "GAEProxy Configuration"
msgstr "GAEProxy 配置"

msgid "Failed reading the settings."
msgstr "读取设置失败。"

msgid "Failed reading the prefix policies."
msgstr "读取前缀策略失败。"

msgid "No teredo prefix policiy is found."
msgstr "未发现 Teredo 前缀策略。"

msgid "Checking settings ..."
msgstr "请等待检查设置有效性..."

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

msgid "AppID invalid:"
msgstr "无效的AppID："

msgid ", deploy AppID before using."
msgstr "，使用前请先部署。"

msgid "Failed saving settings: "
msgstr "保存设置失败："

msgid "Failed saving settings."
msgstr "保存设置失败。"

msgid "Deploy XX-Net onto GAE"
msgstr "部署 XX-Net 至 GAE"

msgid "Current status: "
msgstr "当前状态："

msgid "idle"
msgstr "空闲"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "offline"
msgstr "离线（无法连接）"

msgid "probe"
msgstr "正在检查网络"

msgid "qualified"
msgstr "合格（已连接）"

msgid "dormant"
msgstr "休眠（未连接）"

msgid "enabled"
msgstr "已启用"

msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Still not connected? Wait for a while, or"
msgstr "仍然连接不上？等一会儿，或者"

msgid "try to reduce the connection buffer size"
msgstr "尝试降低连接缓冲数值"

msgid "Script is running, please retry later."
msgstr "脚本正在运行，请稍后再试。"

msgid ", are you sure to continue?"
msgstr "，你确定要继续吗？"

msgid "working"
msgstr "工作"

msgid "Authorization"
msgstr "授权"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Delimit multiple AppIDs with |"
msgstr "批量部署多个 AppID 请用 | 分割；部署时不要占用 8080 端口"

msgid "Show Debug Log"
msgstr "显示日志"

msgid "Start to deploy"
msgstr "开始部署"

msgid "Auth window will popup, make sure don't block popup in browser."
msgstr "认证会弹出窗口，请确认浏览器不会阻止弹窗。"

msgid "XX-Net was reset."
msgstr "XX-Net已被重置。"

msgid "Deployment completed."
msgstr "部署完成。"

msgid "Please go to "
msgstr "请在"

msgid "the configuration page "
msgstr "配置页面"

msgid "to set AppID to enable them."
msgstr "中设置 AppID, 方会生效。"

msgid "An exception occurred."
msgstr "发生异常。"

msgid "The exception info: "
msgstr "异常信息："

msgid "deploying ..."
msgstr "正在部署..."

msgid "Terminate deploying"
msgstr "终止部署"

msgid "Deployment cancelled."
msgstr "部署已被取消。"

msgid "Your AppID is either empty or invalid."
msgstr "您的 AppID 为空或无效。"

msgid "Export format"
msgstr "导出格式"

msgid "IP|IP|IP (GoGo Tester/GoAgent format)"
msgstr "IP|IP|IP (GoGo Tester/GoAgent 格式)"

msgid "New line delimiter"
msgstr "以换行分隔"

msgid "IP address list"
msgstr "IP 地址列表"

msgid "Succeeded exporting "
msgstr "成功导出"

msgid " IP addresses."
msgstr "个 IP。"

msgid "Failed exporting the IP addresses."
msgstr "导出 IP 失败。"

msgid "IP list"
msgstr "IP 列表"

msgid "Success import "
msgstr "成功导入 "

msgid " IP."
msgstr "个 IP。"

msgid "Failed importing IP."
msgstr "导入 IP 失败。"

msgid "Tips"
msgstr "提示"

msgid "Enable operations usually only needs to be performed once at each device."
msgstr "启用操作通常只需要在每台设备上执行一次。"

msgid "After changing the server, it takes 10-90 seconds to successfully establish a new teredo tunnel."
msgstr "更换服务器后，需要等待 10-90 秒钟才会成功建立新的 teredo 隧道。"

msgid "To use teredo tunnel, win user must keep firewall enabled, and allow outbound."
msgstr "Win 用户使用 teredo 必须保持防火墙开启，出站放行即可。"

msgid "Non-win users can also use the test button to get the fastest server for change manually."
msgstr "非 win 用户也可以使用测试按钮来获取响应最快的服务器，以便手动更换。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Test teredo"
msgstr "测试 teredo"

msgid "Test teredo usability only"
msgstr "仅测试 teredo 可用性"

msgid "Test teredo server only"
msgstr "仅测试 teredo 服务器"

msgid "Change teredo server"
msgstr "更换 teredo 服务器"

msgid "Switch teredo first"
msgstr "切换到 teredo 隧道优先"

msgid "Switch origin first"
msgstr "切换到原生 IPv6 优先"

msgid "Running ..."
msgstr "正在执行..."

msgid "GAEProxy Log"
msgstr "GAEProxy 日志"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Deploy Server"
msgstr "部署服务端"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Failed reading the log."
msgstr "读取日志失败。"

msgid "Auto-adjust scan thread count"
msgstr "自动调整扫描线程数"

msgid "How enable"
msgstr "如何开启"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Max scan thread count"
msgstr "最大扫描线程数"

msgid "AUTO"
msgstr "自动"

msgid "Force-IPv4"
msgstr "仅 IPv4"

msgid "Force-IPv6"
msgstr "仅 IPv6"

msgid "IP range list"
msgstr "IP 段列表"

msgid "Supporting formats"
msgstr "支持格式"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Scan IP thread is larger than the max number."
msgstr "扫描线程数超过最大值。"

msgid "Unkown error occurred."
msgstr "发生未知错误。"

msgid "IPv4 Status"
msgstr "IPv4 状态"

msgid "IPv6 Status"
msgstr "IPv6 状态"

msgid "try repair"
msgstr "尝试修复"

msgid "Good IPv4 Number"
msgstr "有效 IPv4 IP 数"

msgid "Good IPv6 Number"
msgstr "有效 IPv6 IP 数"

msgid "XX-Net Status"
msgstr "XX-Net 状态"

msgid "IP Quality"
msgstr "IP 延迟"

msgid "Connection Pool"
msgstr "连接池"

msgid "Browser Proxy Setting"
msgstr "浏览器代理设置"

msgid "CA status"
msgstr "CA 证书状态"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Number of IP-Scanning Threads"
msgstr "IP 扫描线程数"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Block Status"
msgstr "屏蔽状态"

msgid "XX-Net Version"
msgstr "XX-Net 版本"

msgid "System Proxy Status"
msgstr "系统代理状态"

msgid "Listening At"
msgstr "代理监听"

# msgid "PAC URL"
# msgstr "PAC 自动代理地址"

msgid "IP mode"
msgstr "IP 模式"

msgid "LAN proxy"
msgstr "前置代理"

msgid "working AppIDs"
msgstr "工作 AppID"

msgid "out-of-quota AppIDs"
msgstr "超额 AppID"

msgid "not-exist AppIDs"
msgstr "无效 AppID"

msgid "System Info"
msgstr "系统信息"

msgid "Diagnostic Info"
msgstr "诊断信息"

msgid "Check"
msgstr "查看"

msgid "GitHub issues"
msgstr "GitHub 问题讨论区"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Google Group Discussions"
msgstr "Google Group 讨论组"

msgid "Show Details"
msgstr "显示详细信息"

msgid "Post to Github issue needs to sign in your Github account"
msgstr "贴到 GitHub 问题区需要登录 GitHub 账号"

msgid "GAE Proxy Status Info"
msgstr "GAEProxy 状态信息"

msgid ""
"-----------%0AProblem Description:%0APlease describe your problem, "
"running logs may be needed.%0A%0A-----------%0ADiagnostic information:%0A"
msgstr "-----------%0A问题描述：%0A请在此描述你遇到的问题，必要时贴出相关的日志信息。%0A%0A-----------%0A诊断信息：%0A"

msgid "The status page is empty. Highly likely that "
msgstr "状态页显示空白, 很可能 "

msgid " failed getting started. Please follow "
msgstr " 启动失败, 请按 "

msgid "guide"
msgstr "指导"

msgid " to troubleshoot."
msgstr "去解决。"

msgid "Your local network failed, please check your network and firewall."
msgstr "网络无法连接，请检查网络和防火墙设置。"

msgid " not available, Please check."
msgstr " 不可用，请检查。"

msgid "You may want to $1turn on IP scaner$2."
msgstr "您应该考虑$1开启IP扫描器$2。"

msgid ""
"You can try <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/How-to-turn-"
"on-IPv6\">turn on IPv6</a> or <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-"
"Net/wiki/How-to-use-XTunnel\">use X-Tunnel</a>."
msgstr "你可以尝试 <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%BC%80%E5%90%AFIPv6\">开启IPv6</a> 或 <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/x-tunnel%E4%BD%BF%E7%94%A8%E6%95%99%E7%A8%8B\">使用X-Tunnel</a>。"

msgid "XX-Net is scanning IP. Please wait about half an hour."
msgstr "等待扫描 IP，建议开启 IPv6。"

msgid ""
"Public AppID out of quota, Please <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-"
"Net/wiki/how-to-create-my-appids\" target=\"_blank\">deploy your own AppID</a>."
msgstr "公共 AppID 配额已用完，请<a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/how-to-create-my-appids\" target=\"_blank\">部署私有 AppID</a>。"

msgid ""
"Your AppID out of quota, Please <a href=\"https://github.com/XX-net/XX-"
"Net/wiki/how-to-create-my-appids\" target=\"_blank\">deploy more AppID</a>."
msgstr "您的 AppID 流量已用完，请<a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/how-to-create-my-appids\" target=\"_blank\">部署更多 AppID</a>。"

msgid "No working AppID. Please check."
msgstr "没有可用 AppID，请检查。"

msgid "System is Idle."
msgstr "系统空闲。"

msgid "Connection not established yet."
msgstr "连接尚未建立。"

msgid "Please check your browser proxy setting."
msgstr "请检查浏览器代理设置。"

msgid "Detecting ..."
msgstr "正在自检..."

msgid "Please import certificates to your browser."
msgstr "请导入浏览器 CA 证书。"

msgid ""
"You are using public AppIDs. You are recommended to <a "
"href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/how-to-create-my-appids\" "
"target=\"_blank\">deploy your own AppID</a>."
msgstr "您正在使用公共 AppID，因为资源有限，使用上存在限制，建议<a href=\"https://github.com/XX-net/XX-Net/wiki/how-to-create-my-appids\" target=\"_blank\">部署私有 AppID</a>。"

msgid ", Everything is OK. Welcome to the FREE Internet."
msgstr "，一切正常，你可以访问真正的互联网了。"

msgid "You are using public AppIDs."
msgstr "你正使用公共 AppID。"

msgid "new:"
msgstr "新:"

msgid "h1:"
msgstr ""

msgid "h2:"
msgstr ""

msgid "Auto proxy enabled at "
msgstr "智能代理已启用："

msgid "Proxy enabled at "
msgstr "全局代理已启用："

msgid "Proxy disabled"
msgstr "全局代理已禁用"

